我喺度預言 今晚祖記會被a米屌打

祖記最近狀態麻麻
輸兩場
榜首又無埋

相反a米喺伊巴黎左之後有翻d水準
上場對住今年上左身嘅國米都叫入到2粒
輸就係輸左，但對住跌曬watt嘅祖記基本上屌打有餘

btw伊巴對榜首國米都入到波，打祖記入兩三粒應該都走唔甩

呂布屌打丙朗

上代打現代

all in 首名入球 伊巴

可以重注蛆
應該456

2-0都可以反Cup 四球，祖記客其他啦

我朗今晚就越位入波呀屌你老母！

條垃圾朗對廢隊就勁
all in 首名入球 伊巴

AC米蘭仲唔夠廢？
廢到出汁啦

SICK BALL

lm

all in 首名入球 伊巴

遲d住豪宅唔洗多謝我
間唔中請我食餐m記就得

fuck...

屌就屌打 不過買錯人喎ching

樓主燈唔郁

a米下場少3個主力
second leg

。。。。。。

屌你個肺

牙朗有冇射失過

有時真係忍唔住笑

咁都比你燈到壓哨入返粒